男仔會唔會唔鍾意女朋友好痴佢

好鍾意好鍾意男朋友
一見到面就會即刻攬住佢 想嗲佢
行街街既時候要攬住佢隻手咁拖住佢
平時行行下會錫下拖住我隻手
等過馬路既時候又會攬到實一實要錫錫
真係好鍾意好鍾意佢
我既一切都係屬於男朋友
佢話想要既時候會主動同佢開房
見到佢條Ｊ真係好正好想摸下好想含住佢
覺得男朋友真係好Man
同時又對我好溫柔
我真係好鍾意你呀男朋友

但係男仔會唔會覺得太痴身㗎 利申唔會check手機

好驚佢唔鍾意

如果佢有摸返你條j就代表鍾意

此post已完

gay post

真絲黎㗎

都幾撚煩

個個男仔唔一樣

我好ok喎

男朋友鐘意女朋友d精液痴住

點解呀

會

行街街
成日 都要錫好煩其實
尤其條街多人既話 比人望住哂 好尷尬

通常毒撚 無乜朋友 生活圈子得條女
生活好枯燥嗰類人先會中意女友好痴佢

我都想摸下你條j含下佢
Pmme

me2 但熱戀期會好快完 一完 佢就覺得煩了

其實我好鐘意

老肩

認得cda你

叮噹仔

你好得閒

YES

人夾人 可能就係咁以鐘意你

me2